大家屌完發洩完就收返口 大家都係兄弟姊妹

雖然我都好唔明點解好多時都出現死守既情況
發生完大家鬧完 希望都再有一次深刻反省諗下究竟值唔值
睇住前線比人拉無人會開心 睇住軍師後面反對都相信無前線同意
所以大家鬧完就再為下次行動盡一份力 千祈唔好演變做分割分裂